全力支持警民合作, 撲滅罪行人人有責

今朝吃早餐時聽到隔離枱有個阿叔講話潮聯小巴係代表左係旺角一個勢力, 多年來因為警察朋友忙於培訓他們的精銳而勇敢的速龍小隊撲滅罪行, 係TVB 常看到警察朋友與黑勢力是水火不溶,
在何議員的撐警大會上有成16萬人支持警隊, 我心唸點會咁少人呀, 可能大家忙於發夢錯過左千載難逢既機會去表明心志, 更加可惜係錯過左一眾80年代巨星風采深澸可惜 !
阿叔話班外國勢力成日話警黑合作, 意圖分化警民關係, 但係我地平民百姓又點知咁多野丫佢話如果警隊能消滅左先達一帶潮聯小巴既違例泊車, 一來可以為警隊在正義之獅的光環上再增添一點風采又可以打擊外國勢力控制既言論, 好過警察忙於在各公園打擊眾賭, 抄幾張私家車牌這些沒人知的行動

小弟到阿叔咁高昂既說話, 身為港豬既我又乜都唔識, 只能日日打電話去投訴
請問各位高人有乜方法可以加快完成阿叔既心願?

利申: 住先達附近